極左極右車輪戰

今個星期日係要比和理非上街遊行表達對修例既不滿
如果政府唔正視民意先係星期一出黎集會

極左極右車輪戰先發揮到我地香港最大既力量
用民意阻止修例

大家共勉之

不割蓆

UP

推